盧斯達VS警察只係活生生既游學修VS劉鳴煒

你睇記得節目中既女仔嗎?
口口聲聲話政見不合就分手
最好唔好俾人起底話同警察拍拖呀
拍手呀?
都係小劉講得岩,
政治立場同踢波一樣架咋

理臭閪真係睇幾次都咁閪

成班臭雞